驚女朋友有BB

我女朋友一直都唔比我搞佢
星期六嗰日我硬咗隔住褲頂咗佢下面幾吓
之後即刻stop咗
到星期日夜晚佢好痛佢喊住咁打比我話驚有bb
今朝買咗事後丸比佢
但係隔咗差唔多48個鐘唔知work唔work,會唔會做daddy mammy

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

ONL79

爸爸唔好唔要我

on9

隔住褲頂左幾下機會真係好微
同埋事後丸72小時內都仲有效
所以唔需要太擔心

如果女朋友一直唔想就唔好一下子谷精上腦啦
同埋真係要親密都唔一定要有下體嘅接觸

唔好咁ON 9啦好冇
仲有亂食事後丸會傷身

認真問 原本覺得冇嘢
但係女朋友好驚 搞到我都驚驚地

樓主可唔可頂我幾野先?

有病架
咁都有左
會係你既咩

頂屎忽有咩野好怕

認真
隔住底褲都有可能有精過到去
食事後都唔係100%避到
你都係有少少心理準備好d

p牌仔 on撚9問題

你一日唔講922點入機場、有咩plan我都會問落去。
3條link咩內容都冇，吹1點嘅雞但叫人1230睇連登/Tg等消息係咩玩法
比你地班機場Admin撚足3次，唔想再有人被撚
————————————————
不服來辨
宜家搞機場和理塞係冇意義

小心啲 應該有左

認真㗎

起底
假膠
負評
上一頁

樓主有個便宜仔了

屌你咁撚樣都驚就咪撚磨啦